懷疑緊天父爸b特登派達蛇黎懲罰班阿狗

等佢哋班忤逆囝深深感受到雲加嘅好

樓主弱智？
仲用爸b呢個字

有咩問題？

冇講錯喎

又燈中

樓主勁能燈